是日午餐 僞宮保雞丁

切薑片 切蔥 切雞肉
豉油粟粉砂糖醃雞

落油炒腰果至轉色，放埋一邊

爆香薑片兩塊，落辣椒油炒雞肉，再放埋一邊

爆香蔥薑

倒曬d雞同腰果入去炒

倒埋個李錦記宮保雞丁醬入去炒多陣就上碟

屌拿星個醬陣花椒味會唔會重得濟啊 食完成個口得花椒味其他咩味都食唔出

雞肉再煎香少少 會唔會比較好

食屎

巴打好勁識煮咁多野

今次比上次煎耐左，下次再煎耐d

今次煮得唔好食

勁條毛 今次失敗左

加辣椒

失敗係成功老母

腰果淋晒

最好加辣椒乾 不過我驚太辣所以無落

因為炒過黎所以無咁快淋
上碟個陣都仲脆

下次再努力

樓主整得唔錯，個人少少意見其實鍾意煮中菜不妨買個容器放油，因為中菜好多時都要"走油",例如腰果要炸，雞肉要"走油",另外下次爆薑不妨落幾條乾辣椒同豆乾，味道更好！
今次賣相有7/10!
以上純個人意見，見諒

屌你老母
前面見你有文有路以為你真係整
最後落包PRE-SET左既汁落去

失敗都想試下你手勢

居然有咁認真寫既評論 多謝先
我其實只係跟翻包醬上面既指示整
下次會買豆乾辣椒試下

你無見到個標題寫左個僞字咩

等我手勢好d先

好想食

辣就唔太辣，但好重花椒味

今次唔太好食，煮第樣啦

手長絲有冇諗過開個youtube青奴教煮食？

你確定我夠班？你望下我碟野先